米高堅尼會唔會book埋英國場?

米高堅尼或其他英國巴絲可以book倫敦麥記聚首一堂